今日係地鐡見到一班讀國際學校既小學生

佢地英文對答十分流利
而且講得勁快
連小學生既英文都好過我
是否可悲

而且我相信佢地既會話能力好過好多大學生

外國乞丐d英文仲比我好

起步點根本唔公平
我聽到其中一個小學生講
佢屋企有花園

有d小學生仲係香港人

楊潤雄個仔

咁你仲唔開始學英文？

人地小學就日日講英文
同母語冇分別
即使我而家努力學
都係比唔上小學生

係香港有錢
一定送d仔女去外國
或者讀國際學校

國際學校一樣俾中共入侵， 普通話優先

我D小朋友日日睇外國Youtube channel,
我問佢地明唔明人地鬼好講咩? 佢話明.....
所以英文成績好過中文好多好多...

人地由細浸到大
又唔見你話自己廣東話好流暢？